又多八個 總感染38個！

武漢係咪仲係五十幾個？

五千幾個就差唔多

係咪報完五十幾個之後已經冇再公佈過

五十萬就差唔多

就黎多過武漢

就黎追到武漢
之後變香港係源頭

因為呢兩日加埋有成64個, 呢個數字唔出得街, 所以直接SKIP到去70幾個先再公佈

全部都係懷疑, 一個都無中過

其他死咗唔計

武漢依家得番個十幾個其他個38個落咗嚟

香港超中

昨日出咗個summary, 有5個係不明原因肺炎，其他搵到病因

ai 病毒不傳支囯人

我相信係要到有人死 香港人先會醒覺

就快多過武漢

我要1000個!

陳肇始強調，本港並無出現武漢不明肺炎相關的個案

佢呃我定點 ?

就嚟超過武漢，香港變源頭

留名睇今個星期超越武漢

係0
因為全部已死

永遠的50

收皮啦

武漢冇野發生過.

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

睇條街就知大把人未識驚
唔死番個都唔撚知驚

武漢不知防疫得幾好,
香港點撚樣做野架! 數字一路上升
人地武漢去到59 個已經搞撚掂

根本武漢就無通同特衰政府通報, 無基因圖譜比對, 咪即係 = 無

好似停左唔畀更新

香港準備變源頭

上網買返一萬幾千個口罩先

成幾倍就差唔多

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

武漢嗰59個係揾唔到病因
香港嗰堆大部份揾到病因，部份已康復，所以個數字係包埋去過武漢而感染普通肺炎嘅人。

消失咗唔計

我去睇醫生個醫生話其實到宜家所有都係懷疑個案 冇一個係證實咗真係武漢肺炎 因為懷疑個案係有加冇減 就算check完唔係都唔會公佈出嚟 所以搞到好似好驚好嚴重咁 實質就一個都冇

CLS 點解會有人信武漢只係得59個
仲信共黨真係on99

係疑似感染，呢樣野係未FC，希望樓豬可以PIN返個澄清

就黎多過武漢啦 講講下就變香港傳入武漢

個重點係去過武漢就咁易有肺炎，仲要有幾單未搵到係咩肺炎，有咩可能唔出旅遊警示

笑話：
香港 50年不變
武漢 50個不變

我要攬炒!

死咗唔計，輕微唔計，嚴重唔計

跟住又放自由行落黎關照

去到今日呢個境地 我真係好想同班分化撚/打手講

有無咁多香港人返武漢啊
返去個班人個腦諗乜

一有事就做瓜你嘅防疫制度？

個命中率其實好高

佢滅國嗰日都可能唔過百

屌!!!

其實有冇咁多人去武漢
點解可以有38個咁多

就嚟可以香港變源頭了

和你咳？

屌

去親既都奶9晒野

就黎香港數字大過武漢信嗰個都On9

證明個數字係假

跟住香港人又照唔戴口罩返工迫巴士迫黨鐵

全國死晒
死亡人數：50

佢地可能就係等緊呢樣

到時就話香港傳俾佢 咁佢個內部壓力就無左

有無玩過瘟疫公司
死亡速度唔可以太快

中國人丫嘛

樓豬唔好再製造恐慌啦，呢個明明就係懷疑個案，樓下一大堆人冇睇過新聞所以話港豬係唔睇新聞，淨係睇連登

5日內超中趕「武」

等於死人數目 永遠都係雙位數

佢老母又出呢招

香港都38，大陸得54？
唔明點解仲信支那

大於50當係大事件
一定要通報中央
唔想比中央查到年中做咗違規野
咪諗辦法唔好過50
Eg.如果同隔離省長frd嘅
咪送啲患者到隔離省
咁咪唔過50囉

咁耐都冇出結果
究竟係冇技術做到/做到但知道結果大鑊嘢唔敢公開/
由頭到未都冇做到

好多五毛話全部都只係疑似，其實一個病者都無大家知咩事啦

香港個人數會唔會超過武漢

唔驗就唔會中

因為感染左嘅後生黎晒香港開學，老嘅就吽係屋企等吽好

以家係唔知潛伏期幾耐&點樣傳染
如果有人係被武漢傳染
再去到深圳一兩星期後發病
仲要病緊嚟香港
咁樣跟據中共邏輯係唔計
「懷疑武漢肺炎嘅病患者」

agger

有啲擔心 武漢肺炎會搶咗反送中嘅焦點 令運動提早結束

已經成功控制 數字

出現病徵唔等於感染
識唔撚識改標題

好地地點會有肺炎? 懷疑都要建基於病徵上架?

咁撚多人去武漢？

林生唱抗肺炎哥

==============================
[叱咤頒獎] 林海峰 「何以」...... 和你

武漢先五十幾 香港幾日就四十 好明顯源頭係香港啦

每日八個由武漢落黎醫病

死咗一個，死前感染另一個
overall 1-1=0 總數冇多到

超美趕中

死左咪唔增加囉

推

大陸醫院要比左錢先入得院，應該大把人病都只係喺屋企，一定唔止59個咁少

乜你以為真係因為肺炎死晒咩

其他果啲死晒啦唔計

香港真廢 等超越武漢